其實係咪應該做啲文宣教外國人分清香港人與大陸人

我見有報導講大陸狗成日扮香港人，影衰哂

心口掛身份證

其實好多新香港人/廢老 ，同蝗無分別

日本好多支那狗掃口罩扮香港人

點扮都分得出
所以先唔想啲蝗成日拎香港人個朵出黎